立即！！前往！！牛頭角警署！！

傍晚6點一名年約20歲女子於九龍灣寓所下被捕，懷疑與近日社會運動有關，暫時未能確定被捕原因，據了解現已送往牛頭角警署，現正有律師跟進。
source：學生動源公告頻道
//
喂 齊上齊落啊
重要係女仔啊
而家啲狗失曬常性
女義士俾人女女女左 都唔知點算

落去睇下發生咩事 唔會好浪費時間啊～
大家個日都接我機啦係咪先！

推！

推

up

推
出去要小心
D狗無性

女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

凶多吉少

有律師啦wo

有人咩？

俾人篤灰? 突然被捕

牛頭角好似冇警署

德福..

幫手搵律師會更有用 冷靜D呀手足們

除左搵律師有冇咩可以幫到手 有冇人認識該位手足或者佢地屋企人嘅可以問下有冇咩需要 push比有計嘅人

引人送頭

垃圾警犬

推唔郁都要推

係咪有律師？

屌你老母

?

德福二期後面一出就係，
但係刑事相關就會去秀茂坪警署

推啊牛頭角警署

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

去牛頭角警署真係送頭冇路走

Push

小心
揾律師幫手好過圍

816 818

冷靜小小

818

係咪架
唔好水人出去

我到左， 樓主係邊

POPO 而家興抽後算帳，好似琴日深水步咁，好多人都只係戴個口罩嚮刑玩，人地POPO一直用個CAM 影住你地，玩到最後好多人都坐地鐵走，一CHECK CCTV 就已經知你住邊再拉人。
所以，就算玩平民戰術，都要換裝轉幾次車搭下小巴最後再返屋企。

依加啲狗專捉女仔 郁手郁腳

男既就打到半死半殘

大家盡力保護

堅唔堅

個頭一係經德福走，一係行隧道天橋出返去住宅區，一係去啟業，入工廠區冇路出只會比人圍捕

但啟業有輔警總部去嗰頭只會被包圍，德福係黨鐵商場實會幫警犬幫佢捉人，基本上得返一條路走

有律師就唔好去啦

屌

有律師

唔好買一送十

屌你啦，google都咁懶?

推

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

唔好下下叫人出去
然後製造更多手足被捕

點幫先？

有準備既朋友 唔洗落場

係附近STAND BY咪得 順便又可以望下有無鬼

推啊

[緊急分析]法！不！責！眾！

612 721 811

聲援 但真係唔好掉野

暫時未能確定被捕原因?????

pish

都講左已經俾人拉入狗屋係圍黎都無用
不如快d搵議員+律師救仲好

係屋企無啦啦俾人捉？

+1
未清楚原因唔該唔好叫人住

有律師喇！

有邊次圍狗屋係會放人? 但係次次都搞到多左人被拉. 搵律師幫手啦.

sorry ....

push

Yes

冷靜啦

推，

818見

Pushpushpush

引人去圍捕

721 811 817教協遊行 818民陣和理非遊行

又引鳩人去送頭，鬼

淨係非禮都死

唔好負評住， 樓主係邊， 係咪已經俾人拉左

上面話已有律師，請各位手足勿送頭

鬼撚到你條撚樣

Fc有律師？有就唔好亂叫要人

去左又玩清場

我都覺得係.

推，屌佢老母

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

九龍東人

未就係

有律師等律師搞

咁睇你人多定人少架啫
人多逼出偉業街 大把地方走啦 九龍灣咁叉大
megabox 德福 淘大 麗晶
講到尾人數先係關鍵

推 721 811

大班人去到又點？劫獄定送頭？

之前咪講過警隊周圍R啲CCTV片
應該有隊人24小時日日睇片搵人拉

我諗樓主想劫獄

集會期間絕對和平，不過我地唔會限制服飾，不割席。

8.16 集會見！

去警署做乜9

咁對唔住 大家都唔駛出去
係我太衝動
我都係想幫人
如果大家覺得我係鬼 咁唔好意思

Up

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

人影都無

幫推
希望唔好有人而家出咗

女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

岩岩行左去睇
希望上面位女義士 無事

有律師就唔好送頭了

運動一停
一定好多呢d秋後算賬

又引人圍 跟住又有卧底黑衫擲野 聽日又上記者會做show

有律師就唔好搞啦 陣間圍完又搞一輪 女義士有排都走唔到

除非有咩突發情況先再出去啦

我屌你老母咩

聽聞女示威者入到去會比男警搜身

對住啲臥低真係要睇路

永遠唔知隔離嗰個咩人

有律師跟重圍乜

推呀

call律師！

所以講左唔好意思
對唔住

好似冇律師

德福黨鐵商場一定配合黑警查，嗰個位唔經德福點去返淘大，megabox唔清楚個商場咩背景唔敢講，麗晶已經離個位好遠附近仲有輔警總部

有律師仲去送頭 ?

屌你老味，你隻西鬼，就嚟關門大吉啦，再唔走就做孤魂野鬼

一個都唔好被捕！

仲圍，未死過咩

818銅鑼灣見

816都有野做架

現場咩環境?

你到未？

唔夠人就走 我肯定班狗會亂吠

咪郁啲就話篤灰，咁多cam同咁多臥底，認真去搵求其一個示威者去搞又有幾難。

點解拉

應該講有律師就唔好去
冇記者會出事架

唔好咁敏感
只係提出其中一個可能性

圍都救唔到女仔出黎，律師都係手足，各司其職，相信律師

go fuck the popo

㩒美金！兌美金！㩒美金！兌美金！

㩒美金！兌美金！㩒美金！兌美金！

要洩憤等佢地放工捉黎玩，衝狗屋隨時比人撚返48個鐘

721 811

段文最尾個句有律師跟進

未fc

你去警署救到個女仔出黎？唔係既想送頭？

鬼你老味，有律師幫手，我地係出面圍住做乜9?

嗰個位好易比狗包抄 各位小心

我衝動左
大家由佢沉
sorry and thank you.

打撚錯，我係話出rally條撚樣好撚鬼

我講逃生方向
唔係逃入商場
九龍灣果邊咁多橫街窄巷 黑警要幾多人手先包得哂

咩事

等律師跟進左先，好嗎？

唔需要！前往！牛頭角警署！

對唔住咁多位

律師

到左喇 好小人

律師到
最緊要

黃大仙十架狗車已離開
手足小心

去佢屋企借電腦 借tablet
幫佢拎d黑衫黑衫化寶盤燒

但小心俾狗截

住宅內捉人係咪痴線架

有律師在場喎。了解下先啦！

工廠區係多暗行可以匿埋，但工廠區基本上亦係得幾條路可以走返出去，佢守住幾條大路已經冇路走，你只可以祈求下佢收隊之前搵唔到你

同意 要冷靜 分明班狗知我哋要開始和理非回合同想cover返星期日啲柒野 想引班示威者去 而家咁多鬼 我甚至懷疑嗰單全裸搜身係特登放料 引起情緒

痴撚線架

推 手足幫下手。。我發緊燒黎唔到

有個女仔朋友得16歲識牛頭角警署個女仔，諗住去搵吓自己個friend咋，班警犬咁對佢！！
推！

721
811

推推推

推 小心

班狗mon到實一實

屌又帶到去咁撚遠！！！！！

推。

衰撚過黑社會

我都覺

尤其是九龍灣嗰頭有監控燈柱，好易中招

8月5當日仲見啲女坐喺商場除口罩食野

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

突發!! 被捕少女依家唔知比人捉去左邊!!

仲未搵到個女仔係邊度架
推呀

【有關疑似學生動源成員因侮辱中國國旗被捕聲明】

有傳媒查詢有關於8月3號尖沙咀有示威者將中國國旗被拋下海中一事，今日及昨日以侮辱國旗罪分別拘捕五男一女，其中包括兩名姓洪疑似學生動源成員，現時本組織仍在了解當中，據知一名洪姓女子傍晚六點被捕帶往牛頭角警署，本組織已安排律師跟進，如確認事件屬實本組織將會向傳媒交代。

更新：兩名疑似學生動源成員已有律師跟進

幫推都唔係推依個啦你推依個咪引更多人出去係有心就開個新post啦痴撚線

救人

又嚟鳩拉引人圍狗署

仲未搵到個女仔呀!!!!

突發!! 被捕少女依家唔知比人捉去左邊!!